青年被控非法集結 警否認現場講粗口 僅稱「手套你有冇」

新天地外行人天橋上有人向警察掟磚，上橋掃蕩期間拘捕涉嫌掟磚的19歲青年。青年否認非法集結罪，事發近一年後，今在西九龍裁判法院受審。辯方質疑案中警署警長誤認被告是犯人，並指他的證供不盡不實，例如辯方指被告遭搜查時，有警察責罵「有手套，你老母」，警署警長起初卻否認；及後庭上播放傳媒直播片段聽到這句，他仍堅稱隱約聽到「手套，你有冇」，揚言「聽唔到你講嗰個粗俗嘅意思」

你老母唔戴套啊
生隻咁樣嘅畜牲